Tim Cook：今年內有更多驚喜 傳 11 月將會有新 Mac 發佈會

Apple 最近發佈了業績報告，除了公佈上一季的表現之外，總裁 Tim Cook 亦預告今年內將會有更多驚喜產品推出，不過就並未有透露更多的詳情。

Tim Cook 在業績報告會上透露「今年商店將會有幾個更刺激的產品」，不過就不願意透露更多的詳情。其實在上一次 iPhone 發佈會之前，坊間已經傳聞除了 iPhone 之外還會有幾個產品在今年內推出，不過仍然未見蹤影。

傳聞中的新版本包括有 AirPods Studio 罩耳式耳機和 AirTags 定位標籤，此外最有可能出現的就是之前曾經預告過的 Apple 自家處理器 Mac 產品，由於最新版本的 MacOS Big Sur 尚未推出，估計新 Mac 機發佈之時就是 Big Sur 正式推出的時候。預計在 11 月內會有另一場集中介紹新 Mac 機的發佈會，屆時相信會有更多詳情。

來源：MacRumors

咪又係跌 屌你老母

arm Mac
airtag

iphone12 touchid edition

佢咁樣撚狗啲用家既話 我轉and機

apple tv 呢屌你

好似有3款mac

應該唔會出得咁密啦，4K後都無新野
而家個方向應該係直接裝入電視到

如果有低階ARM MAC MINI，$3000左右，我會用嚟取代Apple TV

對你仲會有咩期待

傳左好耐 為Apple Arcade升級
而家個spac 唔係話唔夠
但一樣既價錢買3年前既spac 唔係好買得落手

有apple glass嘅話都算驚喜嘅

i BBC

Fastest iPhone ever

快啲出big sur 好過啦

下次冇埋條線，得番部機，夠唔夠驚喜

0期待

好想睇點環保法

自己攞袋去攞機

咪一樣發佈之前俾人爆晒出嚟

仲有咩驚喜

出一部imac同上一部一樣既 夠曬驚喜

iPhone 無 120Hz 芒，無火牛，無線充電玩自閉
驚你呀媽咩 Tim Cook

買左好多？

會唔會又唔送叉電

驚就有

CPU快30%的mac?

又係改少少嘢就出嚟派貨？

咪又係出silicon Mac 係人都知啦
股價要升先得㗎

價錢驚喜

自備電線

無機，得個盒

How about apple music support hires

macos big dick

出埋電視內置apple tv 就真係驚喜啦屌你老味

出撚完不升反跌

已經有

早2日出去睇Samsung 近年出既電視已經有apple TV 啦

Tim Cook 最新發佈會

我指自家tv

最快一年後啦

會唔會連macbook都唔跟火牛

ipad mini6 呢

之後就話自己好撚環保

有Touch ID 無M 額，USD 1099

收皮啦，ifandog,佢賣屎，你班賤種咪又係照搶

😅

股價升未
132坐到依家

Mac on raspberry
反正都arm architecture

出icock

11月出 自家製芯 IMAC
會唔會太快
好似岩岩先出完一部新imac
利申：出 arm imac 即刻狗衝

一年後啦

如果係imac 我即刻狗衝

每年抄一次上年設計仲唔環保

agree 之前先話xbox同PS5有得入appletv
而家仲買appletv正傻仔

而家啲新電視都buildin Apple TV

一啲啲牌子
唔係個個都有

可能係出遊戲機

幾時先肯出Big Mac

Mac mini 玩咁多年都夠皮啦

如果有mac mini 行a14x 賣399usd就正

始終要有條line係for 入門級嘅

你見佢咁多年 都半放棄啦

SJ死咗之後都冇咩點理過Mac mini，不過arm會首先係Mac mini 上面用。

唔會，wwdc講到明2年內全面用曬a系cpu
第一部mac mini a12都比developers 用緊

今次又upgrade鏡頭定像素呀？

冇袋冇盒冇線
有條咸水草綁住部mac

電競Mac幾時出呀

iPhone 12+ (with power button Touch ID)

咁樣撚用家，apple store真係會俾人裝修

佢部新27吋 屌佢老味同我4年前買果部一樣樣 條邊粗撚到HIHI

132

iMac唔連火牛 反正你都有

mouse keyboard都唔連啦

真係唔明點解可以拖咁耐
已經傳咗好多次
三年前買apple 4K嗰陣時都冇諗過會發展到有Apple arcade 依啲嘢，正常都唔會買64G版本
佢而家咁似係想屈你頂唔順買64G版本慢慢揸干揸淨先再出新版本

而家32GB 完全唔夠用
好多時都唔係好夠 ram 啦

俾粒A14X 唔過份啩？